對死亡睇得太開算樂觀定悲觀

隨時有犧牲或者完夢之後自殺嘅心理準備
甚至好希望為咗救人然後轟轟烈烈咁死
咁樣算悲觀定樂觀

樂觀
我都係咁諗

唔睇會否最好

想犧牲完自己臨尾仲有口氣講想講嘅野
又或者比個機會自己表白 亦不怕日後如何面對佢

我都係咁諗
一直好尊敬係sars中為救人而死亡嘅醫護人員，我都希望自己可以係咁死

正常
轟烈咁死起碼叫有啲生存意義
唔係就on99成世冇成就等死

享香港生存都唔知為乜

樂同悲唔一定對應生同死

成日都唔明點解咁辛苦都有勇氣生存落去
真心佩服佢哋

無話係咩，睇你點睇

完夢講緊咩夢

成個bucket list完成哂

成咗個list幾好呀
有啲咩咁

放心巴打
好多想做嘅嘢未做
未自殺住
純討論

我意思係有個list都幾有意義呀成件事